如果而家即刻俾你去幾日旅行，你想去邊

我想去東京
想去秋葉原睇遊戲機同模型玩具

台灣9行

台灣
去宜蘭行下或者上清境鳩行

同樓主你一樣

泰國

清邁

加德滿都

泰國啦梗係

去日本食pancake 同拉面

去日本買冬天衫
同食真正壽司

你個心

去東京食同9行

日本 東京

北海道 or 宮崎 食拖羅

馬爾代夫

想去東南亞地方渡假
日日喺酒店瞓到好晏跟住落去食早餐再喺泳池游下水曬下太陽

臺南

去住鐵路大飯店

探杏林醫院。

本身有打算11月尾去東京，一樣想去睇動漫figure，但怕凍冇去到。打算去泰國避寒

白川鄉

冰島

幾日就日本啦

返公司旅行

去歐洲，食完個早餐就返香港，型到...

你去食一個早餐

中程來回飛機上高都幾餐 , 有幾型